美就台問題進迫。 習大要在2022完成民族復興。 和統難成，要動武了？｜ 細說中南海

美就台問題進迫。
習大要在2022完成民族復興。
和統難成，要動武了？｜
細說中南海 (第3節)
20年10月17日

香港花生
214K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: